重玩緊呢D手機驚既人唔該入一入黎

忍唔撚住開多個post
當然唔係講曬所有手機驚 但都八九不離十。

以下係我想屌既野
1:課金
你老味好地地一隻驚 人地比幾$咪幾$ 無上限地課 呢個對玩家黎講係惡性競爭 係嚴重過以前online game好多。
2:抽蛋
好啦 我課啦 又唔撚得 抽啦柒頭 係咁架啦 有$大撚曬呀? 係大撚曬 不過你唔夠有$。
3:質素
有無邊隻驚係有畫質有遊戲性等等集於一身?或者係好好玩睇攻略研要技術之類?
4:任務
日撚日做埋d重複野 喂 返工重唔撚夠辛苦呀?點解重要日日做你d無撚謂既任務?
5:定時定侯有活動
日日三六九點打活動 星期六日多幾個 痴撚線 比埋條命你好唔好?
6:執左
你可以話 為你買隻game幾日都打爆機啦 我隻手機驚2年先執仲唔係咁呀?
如果你係從來無課過金而玩到隻驚執,你戰勝左佢間公司。
相反,你課左好撚多,而且一直係做緊1-5既野而執左,你就應該要醒覺。

諗到再講。
我唔係想倒你地手機驚撚既米 係你地睇完呢個post仲係度課金抽蛋
咁你地根本唔知咩叫GAME。

BY一個曾經課金萬銀既手機驚PLAYER(覺醒)

好心你地想打機既,認真買返部PS5 SWITCH XBOX 電腦之類由你
但唔好再玩埋D垃圾手機驚啦 唔該

或者係推介一隻好既黎聽下

支持

ok

你個名..
不過都無所謂啦 一定有人好似買股唔係為左$
課金唔係為抽得中既心態
我只係唔想劣幣驅幣姐 .. D GAME廠比起以前都少左好多了..

劣幣驅良幣

見到呢啲人都心諗弱撚智 出街仲一路行一路玩

聽樓主口氣，應該係岩岩課左好多錢又抽唔到

都有 但更多既係後悔.. 抽到一時爽
都唔知自己做過D咩
同打飛機聖人mode差唔多

而家啲後生，好多屋企連一部正式電腦都無，乜都ipad／手機check email e-class zoom

更加唔好話好似80／90後咁，趕返屋企同同學打 online game 或者連機打AOC之類嘅game

樓主咩年代

你講果d問題 王者榮耀咪解決晒囉

你諗到既問題 qq會諗唔到咩

所以王者咪紅足咁多年

唔洗課金嫁喎 冇任務 冇抽蛋

樓主介唔介意講玩緊邊隻game

次次抽蛋買包都課一千幾百，整多幾次都夠正正經經砌機買ps5啦

王者唔洗課都可以好勁 純技術比較

咁執著做咩？
人地都係搵啲活動攝下時間
講真 關你撚事

其實抽蛋個心態根本同賭錢一樣

所謂課金抽蛋，其實只係另類賭博
個種爽快唔係打機會得到

所以你叫啲人拎課金啲錢去買ps5都冇用

兩樣唔同野黎 無得擺埋一齊講

有買有賣，冇人拎住枝槍逼你課，唔鋸隻驚課金會令到失衡咪棄

少數競技game忍住手唔買skin的確可以無課，但係宜家其他主流手機game唔係咁吧

收皮啦你，又借啲宣傳王者，你講嘅嘢原神都有啦，原神屌打王者

所以王者先咁紅

咪睇下王者定原神紅得耐d囉

之前食雞就紅啦 得半年貨仔

之前玩過
NBA CLUTCH TIME 課左有7,8000 唔夠年幾執左
石器時代M 又3,4000 又係年幾執左
三國殺名將傳 又4,5000 未執 不過日日做埋一樣既野 悶到唔撚想玩
一拳超人 又4,5000 未執 又係日日做埋一樣既野 悶到唔撚想玩

其他少過1000果D唔講了

啲小學雞真係好on9
出街玩埋啲垃圾電話驚

你玩隻咩垃圾三國夾夾埋埋多過我玩咁多年ps4部機加埋啲game

岩呀 一定大把我呢D人仲未醒
仲有D手機驚玩左2,3個月左右D人就退 玩玩下得返幾十人鬥課金

講咩王者果D 不如正正經經玩返電腦版LOL啦..
玩過就知手遊MOBA有幾撚ON9

所以我都唔明有咩好玩

果d你有錢唔識玩都好勁

所以玩電話驚課金真係好on9
console咁多高質驚 俾少少就買咗 但係電話驚個班人課完金可以乜都冇

pad

電腦版lol 節奏太慢

在職果d 邊有時間玩 搭車點拎部電腦出來

你估qq會諗唔到節奏問題咩

lol咪又係qq

日日都打一兩舖傳說對決
不過唔會課金

不過好多細蚊仔 痴線佬
輸小小就掛機 罵戰。其實都幾

電腦 switch 手機game
全部都有玩
各有各長短處
雖然好多手機game的確係呃錢
但係都有小部分係好玩嘅

岩呀 MOBA類相對上係好D
不過你認真玩 又會有呢D人阻住
認真打RANK打到個人又燥脾氣又差

真 打活動慘撚過返工

又係你條垃圾5毛

手機驚最大問題係多microtransaction 仲要好多人課金
搞到劣幣驅逐良幣 無乜developer肯投資整好玩嘅手機驚
雖然都有例外 例如Monument Valley
我寧願貴啲買斷多過無了期咁課金抽蛋

認同樓主

手機game可以話係
劣幣驅逐良幣
想當年Online game最多買張月卡/ 點數卡，就可以享受到高質遊戲體驗。

依家？
一個月$1000都唔會玩得開心

所以2種都唔會再想玩

打輸都算。我唔會賴隊友
岩岩咁 果個唔幫果個。頭一分鐘內已掛機

玩春咩

快你20秒 所見略同

玩手機不如玩單機
課課下都買左十幾廿隻GAME

少玩手機game
但暫時得 馬娘 係我唔課金得黎又玩得幾開心

玩緊一隻武俠驚 同你講既野一撚樣 但好玩在pvp

要組隊5人先好玩

手機驚既用處同電腦驚唔一樣
電腦驚係收工,放假個陣,好好地咁慢慢玩,感受隻驚既一切
手機驚係返緊工,搭緊車,痾緊屎,用黎ZIP時間既工具
兩者係可以並存

利申:手機驚只課首儲

gbf

王者咪純比技術囉

所以先咁多人玩

單排緊係難玩要考合作

呢樣咪qq醒 等你地玩家互屌

咁先有熱度

你愈屌 話題自然多
就算朋友5排都會搵罪犯
自然想再打多次

關於4

Monhunt咪一樣
冇故事冇內涵同一個動作打一隻怪打100次

推

Pokemon Go

叫人唔好課金就五毛
樓主都係五毛吧

連fifa fit都係咁

唔係果隻咩鐵血單心下話.. 玩左幾日 仲劣過一拳

大把人雙修啦
講到玩手機game就唔識咩叫game
仲要乜鬼垃圾都走去課
你估個個都好似你咁見到個課金制就想撳咩

有冇啲咩電腦遊戲係玩育成㗎
要可愛的喎

可以試玩下原神 唔洗課都得

3080有
NS有
PS有
但係馬娘真係好好玩呀屌你老母

Summoners war

cytus

師兄支持

寧願買幾部ps5返嚟當磚擺

返工邊有咁多時間玩console/pc
手機驚都係過下癮姐

點洗錢都要你管

課緊時空貓 我課俾佢係想繼續出劇情

咁都係打一兩盆消磨時間啫
玩手機moba就啱晒

唔係想挑戰樓豬
但係樓豬講到課金驚唔係驚咁
事實係D玩家覺得樓豬呢D唔係驚既垃圾，仲有快感過傳統買斷式既遊戲

利伸：成日買GAME，會玩課金驚間唔中課少少

ME2，玩馬娘玩到傻左

計我話乜GAME都唔應該玩
將啲時間用黎玩富途牛牛好撚過

玩神魔囉
有保底又唔洗幾多錢8年都未汁
仲要黃

係你諗到既野
qq咁多人才點會諗唔到

唔通aoe照搬去手機咁控兵咩

簡單易明 又節奏快 最重要

食雞衰在節奏慢 太單調

衰落得勁快

冇人叫你玩得咁上心
隨心玩下咪算囉
我而家玩緊 PES 神魔
都係冇課過金

抽蛋果下賭仔心態仲刺激過玩game本身

利申:月課3-4K

高手埸 睇簡角/開局都大約知結果

好難反勝一開波送幾個頭就當練英

課得果萬幾蚊係到教人做人

手機game貪佢隨時隨地玩得姐

可以既話邊個唔想坐定定係屋企擘大對髀打機

Epic 7

我覺得係game咪就係game

真既,但你見市面上咁多
證明好多人知係想hea下

我中意COD多啲

玩過 我都覺COD好玩過食雞
COD你勁既話 有晒表演機會
食雞節奏又係慢到西

手遊是垃圾，專呃傻仔課金

白貓

仲唔夠ON9咩..已經覺得自己係極度ON9

環境太差，冇計
以前會打機既主流玩家大個曬，返工朝九晚六，想打機又冇精力欣賞隻game，王者呢啲食碎片時間既game咪上曬位。
個本質問題係玩家冇得揀。一開始係時間上冇得揀，然後係精力冇得揀，到最後養壞咗個tastes，失去左欣賞遊戲既能力，能力上冇得揀，唯有返去食王者原神呢啲豬潲。
電子遊戲係第九藝術，而欣賞藝術呢樣野的確係有門檻

解決問題既方法始終在於教育。如果所謂既教育人士可以放底對電子遊戲既成見，肯教中小學生如何欣賞遊戲藝術，我相信可以解決好多社會問題。

玩落幾襟玩，但唔識睇日文

係 高手局陣容好已經贏一半
平時嘅話玩娛樂仲開心

講到口都臭都係無人聽
其實台灣都有人屌

老老實實咁玩Cindy crush咪算囉

希望第時大家有仔女 起碼買部遊戲機比佢 唔好淨係比佢玩電話D垃圾驚
唔係以後就得返手機驚了

最慘課完金都係垃圾，因為人地課仲金過你10倍

跑跑薑餅人

個個用t1有條女用t3你話灰唔灰
仲有大家唔讓路

唔係 ，隻驚相信是 手機驚中操作上唯一壟斷市場既遊戲 ，搵哂全手遊都冇類似既玩法 ，可惜唔課金 就要爆肝 養成裝備超耐 引致小新人加入

隻驚真係好玩在pvp ，唔小香港人有玩 只係因為太小眾 所以冇人討論 。（網易手遊）

比幾舊水玩2077,tlou2,no man sky,仲有大廠倒模驚
真係拎啲錢黎抽強仲開心

利申:咩都玩

人性鍾意抽獎賭博
唔自制嘅人根本唔會改變到

認同
戒緊課金

王者就係靠節奏快，唔洗課金，易上手，有語音。插圖配樂贏晒。

等玩家互屌而稱霸

其他games真係做唔到

用餘錢課金既根本唔會後悔 比心機搵錢啦

有D唔同 你唔做 人地做 你又落後人
除非你唔係為排名 但唔係就唔好課金
如果你玩Monhunt 唔做咪唔做 又唔係同人鬥

你啱，最近玩隻手機game3個月課成6千幾蚊，唸返起買PS5冇咁撚嬲

咁多年黎手機game只算課過PAD
有啲玩兩日課首儲8蚊唔計既話

Agree課金落手機game正on9
我課落btc唔好？

樓主點睇日本人課到破產

做乜有條傻西係咁sell蝗者

無架啦 你見咁撚多日本仔玩原神就知咩事

咁你搵啲作業感無咁重既game玩咪得囉 打機都係想開心啫

好似公司的老屎FUCK咁,
一成不變,
時代唔拎同架啦
手機=遊戲機,
唔好好似老任咁,
當年成間公司收入都唔夠人地一隻PAD
7左咁多年,終於開始出手遊

唔識日文 睇唔明劇情又真係爭咁d野既
但馬娘又真係凝造到緊張刺激個種感覺

課金玩手機驚嘅白癡 係垃圾中嘅垃圾 廢柴中嘅廢垃

手機驚根本就係gaming industry既毒瘤
偏偏就係最賺錢 搞到劣幣驅逐良幣

玩王者唔好玩傳說？
見到d簡體字都唔開胃啦
傳説全繁體已經屌打

我咪係果D囉
你唔清 進度跟唔上 對唔對得住自己課金

呢d先係真課長

成堆垃圾係到推王者傳說原神

樓主自己課完玩完開心玩就唔比人玩
咁點得架

COC

玩傳說都得 都係qq

講緊個模式者

傳說設計係好喎

唔課金就垃圾

課金先唔垃圾

黃絲思維夠獨特

樓主似課極都無既黑仔王多d

隻隻game都有無課大神教路玩

不如話樓主玩親既都係垃圾game

利申手機game有課既只有pad同sb

一隻9週年一隻7週年

點睇

Euclidea, Pythagorea

真，我自己都課左唔少， 係d 千萬課長面前都係被人當npc 打到還唔到手即刻醒覺賣acc 拎番幾皮算

最大問題係呢啲垃圾game揾到錢，令game廠唔出高質game

我打機要勁認真 戴耳筒 坐定定
keyboard mouse玩
電話驚不了

雷亞藍架 迫走ice
利 曾經fans

當d有錢佬用1億買一個蘋果個陣根本唔會care你覺得佢on9

但PS5 玩P2P要月費

幾好玩呢個

無課養馬師

抽蛋手機驚未算最閪 加埋有戰力制度pvp成份果種先係
你唔課 唔抽蛋 或者唔買vip 就只會比人屌打
然後成隻驚既核心就只係用金錢堆砌出黎既數字打贏人果種虛榮

2048
stack
flappy bird

五毛咪sell支那野

托蘭異世錄
一隻唔洗課金都可以嘅驚
已有5年歷史喇

人人都課架啦
係差左醒唔醒咁解

千年戰爭R

其實大部份都中樓主講嘅point，除咗攻略同戰略係真係要嘅
塔防策略game，充值抽蛋抽角色就易啲過，不過無課都係一隻好有挑戰性嘅單機塔防(甚至有人專門用3/4星破活動難關

扑柒左

不能同意更多
好多根本冇遊戲性可言 換過d圖 名 改改個ui 又可以出過隻新

此post已完

閃軌IV出咗

玩埋啲垃圾抽蛋game 就話所有手機game都係垃圾
同埋專係畀player溝既垃圾港女話所有男人都係player有乜分別

天皇杯春 一着嘅賭仔心理

騎空師

馬娘

我覺得手機game 其實都ok 好似馬娘咁
不過手機玩moba類 話電競就

咪癲拉

Vpn啦 1202都唔識用

馬娘拳打fgo 腳踢支那猿神

簡單講句
有咩推介手機Game係唔課金又可以玩好耐既

我用緊ovpn 免費的 有時啲server會唔穩

唔明樓主屌乜手機game本身就係kill time，無聊拎出黎玩兩玩，講到人地迫你玩咁

想玩高質game未玩電腦驚ps驚board驚咁多選擇咁多種類，一路有出新驚，講到因為有左手機驚就再冇高質驚咁

以前都一單單咁課落FGO，到有一日突然醒覺（其實一直都知，只不過果陣唔知點解抽唔到身）一單既錢原來係可以買到一隻3A大作加埋yeah pass仲有找、買幾件衫、買對新鞋、同人食餐好既、買啲新電器比屋企用之後就冇再課了

諗返到覺得好癲，抽唔到就課完一單又一單，最勁果次好似三單先抽到想要果張，到頭來其實都係一張虛擬既卡only

人哋幾千幾千咁dum落去
樓主隻傻鳩又跟人dum
怪得邊個?
更何況係單機game 質素每下愈況先愈來愈多人玩手機game
狗屎垃圾都上神枱

你為個100蚊個橙覺得有問題，個下你已經輸咗

其實課金都冇咩問題 我曾經都係唔課金嘅人
但係玩耐左4年，5年先開始課金
我覺得隻game係陪我消磨時間
抽到勁野/靚野 係帶比我開心
如果打機課金都打得唔開心
可以掉咗部電話佢
提醒下，要課金都係睇住銀包嚟課
利申：亦都有玩online game/ps4果啲

sorry
但仲有好多人仲dum緊
希望呢個post有少少用

隻game出咗1年，你每月課5000先hold得住
人哋1年後入嚟玩，課7000蚊同你不相上下

我都係 fgo課個amount 大概1000左右

我都係

電競專用notebook，電競專用手機

當係買開心, 都好過洗幾百蚊玩隻所謂大作要捱先玩到落去
又或者買完先發覺根本唔好玩

傳說對決囉

治癒驚：光遇

本身手機game都冇乜良幣可言咪由佢地玩爛個市囉

其實真係同賭冇乜分別
我諗要政府立法
或者用其他手段令google限制課金次數

又或者咁講，單機game真係咁好玩又點會有平民遊戲工作室幫人試伏

我想打機呀.. 依家D GAME都係績作多
幾可有人去DUM$整全新既好GAME
因為整隻垃圾手機驚仲搵得多錢

好多人買齊ps,switch,pc都會玩到電話game
同埋你呢d無朋友嘅毒撚係唔會明白電話課金game個種同人交流嘅樂趣
你覺得課金哂錢係因為你窮
當你覺得課金唔哂錢你自然就係成功人士

不如話限制人哋賭錢
課金都要限制
真係CLS
不過個政府都冇撚用，仲諗黎做咩

大陸好似會限時關伺服器好搞笑
大家冇得打

錢係人地既，又唔係犯法，你理得人點洗姐
最on9係呢d唔理性消費然後係到屌返人引你落搭，大個仔啦，洗錢之前唔會諗下自己比唔比得起，需唔需要？

單機game墮落唔係呢一，兩年既事
手機game先有機可乘

手機驚真係好無聊
冇玩過
上一隻係puzzle and dragon

如果我有錢到咁 都唔介意被當on9仔

見到第6點嚇一嚇
即刻課返幾pack廢事間廠執

D人成日覺得課金哂錢
但係佢地唔會覺得係自己無能力課金
望住人地d戰力屌打自己，就覺得隻game垃圾

嗯.. 總有人係唔會醒 祝君抽蛋

ps switch PC (rtx 3070)都有
買落過百隻game

平時都係開手機game多

講真 有時唔覺得啲咩大作好玩 玩親覺得好玩都係啲獨立製作遊戲 細廠 投資少嘅驚仲好玩

想搵隻正常三國game玩吓，成個store都係online，都唔係嗰回事

平民白白走左之後根本係垃圾，睇都嫌晒時間

每次找卡數望住個銀碼就會好空虛，
用左幾多錢係啲睇唔到嘅野身上...

佢以為無人課手機game
console 單機game質素就會改善
其實事實係相反

你咁清醒，仲打乜野機
哂時間打機

課金都係用google play
揾美國政府幫手應該有用

個人認為手機game全部垃圾

fgo抽卡課咗加埋差唔多二萬
我都醒悟咗 今日冇課過金比手機驚 啲錢拎去追星買con飛買album都好過買唔屬於自己嘅數據

曾經好迷手機game
但前幾個月玩到好空虛
諗課咁多金做乜
有時仲要比on9 營運撚
之後就棄game 冇再玩過手機game

1pack 7舊水夠我買2隻新3A 大作啦
呢幾個月冇玩手機game 玩多左steam xbox game pass
啱啱爆左隻歧路旅人
果種感覺冇一種手機game 比到玩家

D毒撚無朋友陪打機唯有拎單機game黎打飛機

淨係識抄嘅game都有人玩

遇到一隻真心鍾意嘅會長玩，課又有乜所謂，量力而為淨課閒錢咪得
我依家個隻都玩左8年，亦搵唔到一隻可以玩咁耐嘅pc game，有都已經被支那化左，以前真心鍾意嘅online game又執柒曬

至於話單機game質素俾手機game影響，根本如果隻game係做得出色，都會有大把玩家埋單；但如果個廠商會為錢放棄投資單機市場，我相信佢本身都唔係用心去整game，做出嚟都唔會係好

佢哋隻驚自己垃圾冇乜所謂
但係啲easy money易搵到破壞曬成個行業生態先係主要問題
其實呢個趨勢由以前劣質換皮MMORPG年代已經出現

天下布魔

手機game為左食女架喎 係咪搞錯啲咩...

玩執過都好幾隻game ...

Random dice

得返電話驚《—呢個真 而家都發生緊

好心咪撚下下將game廠hea做嘅問題賴哂落手機game到

我覺得一個月課一兩千打機根本無乜野，唔打機就會用咗呢一兩千、什至更多玩其他野。

而呢啲課金手遊最岩返工/撘車時候玩，呢啲時間我得部手機，最方便就係玩手遊，無得揀，揾錢已經辛苦，遊戲入面仲要係人都可以打贏你，仲有乜癮？

基本上以連登仔平均收入計，課兩三千一個月都無影響。

支持，利申五年冇課了，上一次課係白貓，冇玩兩年依期又玩番，但唔課。有時間玩兩場，日任都唔會做。
隻2077 Control Daysgone 都未爆機
坐巴士唔係睇書就瞓覺。最多拎switch 打mh rise

你過多幾年唔追星咪又係對住啲無意義既碟，飛，poster

收皮啦大陸狗

手機game點陪打 正常都同朋友玩ps4啦

原神唔使課

萬幾銀咪當跌咗囉。

同埋點解每次批評手機game風氣嘅post都係喺遊戲台出？ 點解唔喺Apps台出？

Apps台唔係仲多受眾咩

唔好衝出黎柒好無

再冇人整mmorpg

原來唔夠戇鳩都係一種罪過

我手機玩among us 唔得咩

其實手機係有好野只係無乜人玩
舊底既有infinity blade, chaos rings, Republique
同埋香港無apple arcade, 好想玩坂口隻Fantasian

點解樓主個post唔開喺apps台？

課開嗰啲人 唔玩手機game都唔會玩返console/pc game啦
最多搵第二樣嘢賭

認同 垃圾略水手機game 想呢啲垃圾game快d收皮

自從我出左部switch
無再玩過手機驚

曾經玩過幾日手機game。雖然冇貨，但已經感受到果種毒癮嘅威力，立刻delete戒玩。
果種困身，如果你長期玩真係乜都唔洗做。

課金既人唔係為遊戲性

而係為排榜首或靠貴裝屈人機既滿足感，呢種家用機俾唔到，你玩ps game拎哂奬盃又有幾多人會留意呢

咁又係
以前啲錢拎去買lolita衫 唔買衫就拎去課金 唔課金就拎去追星 全部都係比錢買一時間嘅快樂
其實就算戒咗課金啲錢都係洗去其他冇意義嘅地方
啫係話我根本慳唔到錢

我課金屌打你班窮撚，我覺得好好玩

塔塔守護者 手機驚又得 電腦玩又得。得左

有冇咩武俠game介紹下 之前玩新射雕唔岩玩

你智商同台仔一撚樣

我覺得每個月小課$100樓下係可以
但我寧願用d錢去學野

Pay2win
永遠課金唔撚中
活動送幣先會中

呢一刻你可能覺得贏咗我地
但係你輸咗比間垃圾手機game公司
幾有錢都係咁話

我唯一課過既手機GAME係SUPERCELL 個幾隻
夾埋都係唔夠1千
日系GAME永不課 抽卡轉蛋太呃錢

有冇人玩Age of Z Origins？

我覺得好玩咪得

好多人以為課金係自己嘅事
但其實影響緊成個遊戲界嘅生態

正正因為手機課金game太好賺
令到好多廠唔再整pc game

大家寧願整垃圾手機game賺課金嘅錢，都唔會想留時間整pc game，又要畫質又要劇情又要遊戲性，對比手機game仲賺要得個小小

當年玩過1隻叫刀塔傳奇嘅驚之後

覺得全部手遊都一樣

你打機都係不停篤個mon/禁果幾個制
都係重覆同一個動作
你係咪乜野game都唔玩?

點解你會覺得啲人玩手機驚就冇玩 PS Switch 嗰啲?

垃圾既game就唔會有人課
課得都係好玩先會有人課

但更多既就係淨玩垃圾手機game既廢人
同埋雙修又點?咪一樣助長d廠出垃圾即食手機game

手機驚根本係一種極低成本賺暴利既遊戲界毒瘤

貧窮令佢思想限制

睇你覺得值唔值得啫，橙都有分好多種啦。$100買爛橙先至係On9仔

PAD

樓豬好撚on9

全部都有玩點計

仲玩支那手淫含柒啦撚樣

push

玩左七年pad，五年怪物彈珠

一蚊都冇課過

新帝皇課爆

真.三國無雙 日本驚嚟
無課都可以玩

真心, 又唔係好玩, 仲衰過以前D ONLINE GAME

你部ps4可唔可以拎岀街玩？
返放工坐車玩手遊
放工陪女鳩行/等玩手遊
返到屋企都11點幾 先開ps4黎玩？

多謝樓主重課令我哋有手機驚玩

玩咁多年只課過一次 $38

重點條女唔會陪玩ps但係會陪我玩電話

打機為左爽 關你撚事咩

真係好撚掛住以前奔番屋企開電腦做毒撚嗰種時光

玩手機驚都要課成萬蚊
仲要出post
真係唔知醜

咁建議你出錢比啲廠用五年十年開發啲神作

你知唔知淨係手制位都佔你半個mon
打機打到你咁辛苦做乜尻

一拳呢啲支那game連支那仔都唔屌，你課4,5000，智商低撚到

genshin impact

呢隻game嘅quality應該係好過9成嘅手機game
日本出品日式RPG
雖然核心搵錢元素係抽，但係唔抽配布時間都可以爆機
有錢到可以有幾個BGM 請人唱埋出嚟

On9邏輯
果個腦都係有問題然玩垃圾game既傻鳩

英雄聯盟

有fd炫耀自己一炮課左幾皮野
屌你幾十碎人都咁on9

以前有一期好沉迷打手機驚
為咗抽啲打仗戰國人物 （真係加成好多 係冇課冇得比嘅等級） 課左差唔多三萬蚊港紙
有一次係咁抽一隻角色 突然之間覺醒發覺自己抽咗好多錢就無玩 直頭賣咗佢迫自己唔再玩
我嗰隻game有好多有錢佬 有啲課2 30皮野都係為咗幾隻角色 為咗成為成個Server最top 有啲係為咗咪比條女睇

以前玩開dark soul ff rdr2嗰啲PS4 pc驚
以為自己唔會沉迷低等手機驚
結果都係拎嘢
所以奉勸大家
有啲嘢好易一下就沉迷 想遠離呢啲垃圾驚 最簡單就係唔好玩就冇事

雖然我而家都有玩
但都係玩手機lol嗰啲唔會逼你課嘅
個人都輕鬆好多

another eden
隻game最大嘅缺點應該係 個file太大
近7GB
最近出咗steam板 可以用電腦玩
之前手機唔夠位我都係最近先回坑

你有無錢我唔撚知
我淨係知我打到你無遊戲體驗
Btw我個個月做兒子屌打你件垃圾又要哂命咩

打好啲字先
睇唔明你想表達啲乜

「而家啲後生」

講完呢句建議你諗一諗會唔會係自己唔肯變

好多野都係隨住時代話變就變，好同壞係你個人觀感，同埋好多時都係因為你唔係flavored 所以先會覺得佢壞

轉左用手機打，冇乜遊戲性，so what?
遊戲就係要開心，你玩到開心咪玩，玩到唔開心咪del
我都好懷念以前靈劍睇攻略都爆唔到機既日子，但懷念歸懷念，潮流就係會變。你而家用返以前既配置玩以前既game，我諗你一陣就屌出聲，因為行一陣就自動遇到怪，又冇自動打怪，轉畫面又要load一陣 etc

一個遊戲好唔好玩好直觀，包括你以前所在既環境。
你由插帶打機，乜都經歷過曬，點會有咁多野amaze到你？以前玩2d賽車game都覺得好好玩，因為以前未試過。

我知 我想表達嘅係
當你返工後無咁多精力去打機
玩手遊簡簡單單就算 用錢買時間變強
之後每日就係啲盟群組吹下水度日

以前就話一放學返屋企打online game
依家邊有時間

只係個模式由有時間無錢
變成有錢無時間

我仲想打機 無時間又想打嗰時打得爽
個人認為一個月課3千內根本無問題

啲煙撚6 70一包煙都一日一兩包啦
娛樂費唔係使呢到 就使咗嗰到
點會話今個月課咗兩千就浪費咗
你無玩到呢兩千蚊嘅得益咩
所以我極唔同意樓主所講

嗰時見人玩bfb，玩咗五，六十萬

樓主應該無錢課金係到屌晒鬼

明日方舟
無課都可以輕鬆玩，又唔肝
保底算良心
音樂人設畫風劇情上乘

缺點係支那game
不過依家其實好多手遊都係支那

好多年前就已經覺得鍾意課金嘅人 同 鍾意食炒價嘅傻仔好似

識課一定課呢隻

買隻Switch game仲平過課一pack

仲要課完會抽垃圾

以前我都洗成2000蚊以上為左抽隻可愛角色，發覺好無謂所以棄左玩手機game 5年。
之後諗通左，既然隻角色係間垃圾手機game公司請個日本畫師設計，咁我就學日文寫email，再用本來課比隻垃圾game嘅錢，請返個畫師私人畫 J圖比我，就真係戒左玩手機game。
利申：請人畫野成 5年洗左10幾皮

得垃圾先要課金

cy爸爸佛心遊戲

玩左7年但好想否定你呢句
但我又沉左船

我由13年玩到依家，中間有斷過
最近開始課金，因為啲寵太靚

弱智仔唔夠人講唯有捉人打錯字

先唔講支那呢個問題
但我又幾鍾意玩明日方舟
本身好鍾意玩塔防
同埋勝在要用腦玩

如果佢冇玩你啲垃圾驚
佢點俾你打爆

我懷疑宜家咁熱衷手機game 嘅人，以前唔打機...

我玩慣以前啲game完全覺得手機game pay to win係垃圾

所以冇比過錢玩

除非...係一野買斷嗰種

垃圾同好玩定義大家都唔同好主觀

但最斃係依家好多人會瘋狂課落去
抽蛋公式化game到

可能我地眼中覺得嘅垃圾
人地覺得好值得就瘋狂去課金
手機game就算幾垃圾都好
只要配合抽蛋系統好大機會賺到笑
其他內容根本一樣樣 只係畫圖唔同

會唔會好肝

咩app

咁你想表達啲乜

唔肝

你sick d yeah

內容一樣又點
好多人就係衝住張圖黎課
你吹佢唔悵

Black survival

你嘅覺醒會唔會遲左少少

比人打爆完咪覺得垃圾game囉

原本見到塔防即刻無興趣
見佢開台服就試下玩，點知又真係幾好玩無論高配定低配用腦都玩得好開心
而且佢d歌同劇情真係高質，黎緊仲開埋音樂會

依家我成部手機刪剩呢隻game，每日玩廿分鐘就可以off

從來唔玩手機驚
你自我感覺良好就得

我知係吹佢唔漲呀
亦都無權阻止佢課金
只係討論下手機遊戲對遊戲界嘅影響

pad係少數抽蛋game低稀有度嘅抽蛋寵都有佢可以用到嘅地方，價值分分鐘仲高過嗰部機嘅大獎
同埋抽番黎啲野算係保值(佢哋啲武裝進化非常保值/能力獨一無二)
仲有每一隻寵都有鹹魚翻生嘅機會，無論係打返黎定抽返黎

我最佩服就係cy爸爸
經歷兩年既事前登錄
馬娘近乎砍掉重練

最重要係 馬主同意娘化 淨係呢樣野我覺得已經驚為天人

亞洲冇人玩....明明好正

大家咁話啦

全部都係黑勢力掌管網絡開始嘅事嚟

玩得耐會厭，會想玩得輕鬆啲，但入大clan就被逼日日打cw，而入細clan又多數死魚冇人捐兵

重點係被支那收購左啦

上年6月尾

[url]上年6月[/url]

同意樓豬
以前玩親手機驚都一定課金抽野
隻隻都課5位數以上
通常都係玩到某一日突然無玩跟住就棄左
而家諗番都覺得好撚ON9

而家唔會再玩手機驚

Cytus 果啲ok 嘢
Pc界都有EA 啦
不過轉蛋真係on99

CoD

我寧願課金睇AV

睇曬你成篇野
我只睇到手機驚係無問題
問題在係你無錢

出街玩手機驚
返屋企咪玩console
課下金等自己玩得爽啲姐

以前玩手機都會用修改器爽下，依家完全唔玩手機game，第一浪費好多時間日日做重複既任務，第二9成game都要課金，唔係課金系統唔好而係俾完錢勁少少之後過一排又會俾人淘汰之後逼你再課金，第三對比起手機game我寧願投放錢同時間玩d小/大公司整出嚟嘅ps5 game/pc game，呢啲起碼你玩嗰陣可以enjoy，玩完又有爆機感（滿足感）

我都玩緊有冇香港人戰隊

我槍game唔勁無謂雷人
勁果d一條友狂殺

岩 而家都無隻game 有質素同有策略性

手機game從來都唔會重課
有就有 冇就冇
抽唔重就算

fgo福袋玩家

pc steam更加，一堆甜game wallpaper就刷左一堆成就

古戰場警察.jpg

沉迷過一次之後諗返都唔知自己做緊咩

捽mon仔

抽蛋同埋VIP制真係毒瘤黎
同埋活動都真係好煩

不過如果冇日常任副本咁
上線你想有咩做

同埋有啲人打機唔叻
又想屈人機 咪玩課金驚

七大罪啦

成日都覺得課金畀game公司不如送畀馬會好撚過.

清識貨

屌你姐係無時無刻都打機 有冇咁中意呀

其實咩多人玩就玩乜
一個打好快悶

YouTube 日撚日迫我睇啲垃圾三國驚

貓咪大戰爭玩玩下冇玩 刷寶物太煩

捉到你

玩手機驚果啲都係過下日辰
你同佢講打機哂鳩氣啦
呢堆人志在同人有多個話題 同有得過下日辰
得閒抽下蛋中SSR 就可以同班FD威下
班FD轉邊隻咪抽邊隻囉 遊戲性內容WFC

dmm doaxvv ,唔課金，又可以玩mod, 又可以閒返唔洗搵女朋友

雙贏

同埋冇人逼你做日任，你可以用自己方法玩得開心就得，唔開心就棄咗佢

玩埋就等於無時無刻打機?
ching做緊人老母?

單機GAME 無咩特別野追

轉蛋真係87先會玩
個個星期都出新英 你一世供隻無質素既手機驚

老左真係變左成日叫個frd咪打咁多機

比d on9 game搞到pc/console game都變
廠見出低成本既垃圾game搞下扭蛋都咁好搵
仲洗乜比咁多錢去開發game

見到咁熟悉嘅台詞，望一望個user name
果然係你

我都唔明笨大呢幾年D console game點解出極都係咁伏伏伏伏伏

每月100我OK

有係有 , 但又未去每個星期都有新活動咁頻密
真係難打既關卡 , 暫時得一個定期活動

自己識揀唔課金都可以正常玩既game就得

明知課金佬會屌打你既game，做乜要玩?
要將自己置身於不利嘅遊戲制度
現實中仲受唔夠呀?

基本上345已經令我唔想玩手機驚，都未去到12

其實不嬲都係到諗你課手機驚只不過係一堆數字,但敗諗唔課金既話邊有公司繼續做驚俾人玩好撚矛盾...

一個官人七個妻

關你撚事咩

電話有課金抽蛋game, 但從來冇課金玩 每日搭車記得就login 拎石 純靠運抽同玩下 返放工清磨時間

返到屋企/放假就一定PS4, switch, pc

=.=

好嘅手機game通常係買斷制

一隻日本手機game玩左4年半 課左15000算唔算嚴重

15000 租屋1個月都唔止 碎銀都不如

從來冇課過
但用心打+強迫症唔會miss野

係呀
玩緊鬥有錢咋嘛
佢哋自我感覺良好

同有錢佬鬥有錢
有課pad，咪揀啲平衡啲嘅game玩，唔係pay to win
課唔多咪得，當俾server錢

首先樓主應該要分開番課金game同買斷制既game
我好同意課金game係on9
但係手機有好多買斷制既game
魔女之泉系列 kingdom rush 系列
手機都有好多好玩既 鐘意拎出黎玩兩手都幾過癮

或者課金位唔會影響平衡

認同 手機game真係好垃圾

純粹j 女

玩緊隻要課金先勁既game
發現好多人真係幾萬幾萬咁課

特別係要玩家同玩家之間會對戰既game
好多人真係課唔停

整呢d game 真係可以發個豬頭

Agger
31588888

Ching一齊玩？

唔關後生事啦
根本問題係而家冇一款online game係出色到可以吸引到年輕一代
另外就係手機game真係方便到隨時隨地都玩到

其實最終都係user嘅問題，以前有好多online game都係好正，只不過因為無人玩，有好多手機game都係一樣有啲高質嘅都無人玩，最後就執左，因為班user鍾意玩垃圾game，正game無人玩無人課金，垃圾game 就好多vip15

同埋手機好多game本身就係pay to win ，有好多電腦game課金唔會完全pay to win

其實手機遊戲唔好再課金依樣真係啱既
我過來人 最後都係投入主機遊戲既懷抱
根本手機遊戲就好似毒品
玩落就會想日日用曬啲時間金錢落去玩
令你有種好似唔吸毒唔得既慣性
但最後棄坑果日得到既只有空虛
主機遊戲用既錢可以比手機遊戲少好多
但得到既遊玩體驗質素係手機遊戲無得比
最後爆機離開時得到既肯定係無上既滿足

SEEC 工作室出品嘅解謎驚好值得貨金支持
Wasabi 工作室嘅遊戲系列
類似無雙嘅：The Only One
2D文字版fallout：Day R Survival
塔防：Random Dice
RPG+無雙：Mystic Guardian

夠未？？

真 手機驚營運會轉
隨時大改版 甚至收皮
反而買普通電腦 PS4 switch game 仲好

Ps switch 手機game咩都有玩
前排先特登為咗mh出部switch
各有各好玩 好玩嘅手機game都會輕課支持下

跟本就係你on99 重課成皮野
而家後悔就懶清高叫人唔好玩手機game
大把人玩手機game無課輕課啦

魔獸 信長 cs

仲玩緊

chao rings 正

單機game 係差左，但手機game 賺錢加速單機game 死亡

其實係 方便性
少打機 係打傳說
但上左傳說之後 仲空虛無再點玩
但手機真係贏方便
仲番屋企開機 打ps5咩 又多數單機 連機又要等齊腳
部PS4 可以成年唔開
係好玩 係靚畫面 但好快爆機
Game 好多種既
不過你講嘢都值得反思
大大下無咩打機

係啲唔課連遊戲體驗都無嘅game先係毒瘤
試過down啲game，跟曬教學玩拎曬啲裝係可以連主線都過唔到，去pvp一睇，課金抽裝個戰力係自己3倍起跳
剩係會玩啲唔課少課都玩到嘅嘢，最多都係玩唔到係好勁，依家玩個隻玩咗幾年，唔追抽嘢唔追skin都有獲得嘅方式

最近出左薑餅人王國

但係完全唔出名

咁係你唔知個收入分佈
事實係手機game個pay to win mode太成功
好賺錢 咁點解啲廠仲要搞premium game?
咪間接搞到高質game慢慢減少囉
其實要幾多謝M$同罪大繼續大搞3A大作 當然佢地都係想人出console機先扔錢落去

單機game點差咗
呢個世代幾多大作

Pay to win手機game咁成功就係好多on9
透過咁買優越感

餅餅好可愛
故事又吸引 畫風又得意
官方又會搞好多活動送鑽石
成個薑餅人系列超高汁

貿易商

以前有一隻神驚叫last idea
一生人玩過最好玩嘅手機Game
執柒左

依家機都唔打專心行山

真

想要啲月費制高質手機驚

課金驚應受賭博條例約束

英國個面真係想管lootbox
根本就係賭博黎 咁緊係有更勁的快感啦

Epic7

我最憎係手機game教壞主機game公司
內容唔齊賣完半成品
就用updates去慢慢磨

以前幾百蚊買曬100%內容 最多特典貴多幾百
宜家幾百蚊先買到50% 未有的內容要之後官方update
你仲要比多幾百蚊買DLC for 完整遊戲體驗

最後再買會員先可以有Online服務

不過我都做慣任天堂同遊戲富力克隻架啦

當年
人：你班gamer掛住打機，浪費曬啲精神、時間、金錢，對個人生又毫無幫助，不如花啲時間去投資下自己...etc

而家
gamer：你班手遊撚掛住玩手機驚，浪費曬啲精神、時間、金錢，對個人生又毫無幫助，你地根本唔知咩叫game

以前打機就俾人污名化，打機只係不務正業。好啦，過左咁多年，叫做平反下，個風氣冇以前咁慘，然後就淪到呢班「打機」既，去攻擊返「手遊」

利伸：出街玩手機驚，返歸玩pc同console。

手機驚都係音驚最抵玩
基本上每日玩一玩pass到首歌就算
篤的時候有啪啪聲好過癮
完全唔需要用腦 放空然後淨係靠反應篤 壓力0

除非想做pro 咁就另一回事

根本係利用緊人類心理漏洞去賺錢
同詐騙/色誘係同 Level 嘅行徑

係咪少左呢，我認同唔多唔少都有影響，但唔會冇晒或者好耐先有一兩隻。好似電影咁，通俗既戲一定收得好d，但又會有人拍高質戲。整開高質game既除非生存唔到，唔係都唔會唔繼續整。

調返轉講，d人又係唔係肯真金白銀支持高質game？即係好似樓主自己咁，肯課4,5位數落低質game，佢肯課唔課一樣或者至少一半既錢落高質game？我知既就係大把人見steam有特價先肯買game。如果大部分人幾舊水買隻高質game都牙痛咁款，咁都冇得怪廠商。

20% -> 75%

堆3A大作d人都仲肯既 好似FF7 remake咁
"Final Fantasy VII Remake became one of the fastest-selling PlayStation 4 games, selling over 3.5 million copies within three days and five million by the end of the year"
但已經一定無課金game咁好搵 唉

in game purchase又唔一定pay to win，買skin同月費都計落in game purchase，冇理解錯既話。

個度我未搵到data了
不過最好賺應該都係抽野

出新餅又唔會令舊餅無用
不過太食電都成日彈app
官方認真要搞搞

Another Eden
冇pvp 冇競爭 冇得鬥課
純rpg

仲玩手機驚不如搵d競技形既野玩
at least課金唔可以係必要因素先

我輸緊錢

教精班友做乜
轉頭又話佢中意
手機好玩d

日撚日做埋d重複野
有同感

真 玩兩玩就跌5%電
同埋有時load得好慢

課咗金都要做先浪費時間
課金畫面又柒 你課幾多錢都要睇一次出蛋同抽個過程 白九痴

先唔講可以一齊玩呢個問題
屌我玩乜撚嘢你都要理
我點用錢又要理 我鐘意課金落手機驚唔鐘意買3A唔得
請問你邊位啊咁撚多管閒事

Game就game啦 驚你老母

手機game好玩既話邊有人課

樓主可唔可以收養我？

成功人士唔打機的，你睇下比爾蓋茨同巴菲特？課金抽蛋根本係比弱智窮人嘅消費陷阱，付出同回報根本唔成比例。要社交大把唔洗課金都玩到，你個論點根本唔成立。

巴打勁到仆街

Princess connect

console 單機game先係真正屬於自己嘅遊戲
Zelda, Withcher

全地圖走去邊都得，適合放空打

PAD唔係特登追寵返嚟過關 而係盡可能用手頭上有嘅寵去研究過關

守望傳說都幾好玩 至少故事關卡&彩蛋都係用心做 間唔時又有佛心活動 0課都可以有唔錯嘅體驗

我依家玩一隻 叫 失落的龍絆
唔算特別好玩嘅game
輕鬆玩 唔上心
每半年慶祝活動 會課幾百當支持下

細個嗰時玩過兩隻online game
SD gundam 同 lfo
嗰時同frd玩 好爽

依家人大咗 好似打咩game都無咩feel
定係而家啲game質素差咗

真心，生產商見整啲垃圾手機驚都搵到咁多錢
都唔會投放資源去做其他平台既驚
手機驚真係不了

好耐都冇課/直接買斷手機驚

Lm

同意
班人講到手機game搞臭遊戲界
有無諗過你班玩家群付出過幾多野去支持個產業
整一隻3A game都唔知要幾多時間同人力
細廠嘅話開發期間真係靠愛生存
出到嚟重要比你哋等特價/二手/免費
唔靠周邊/其他donation都唔知夠唔夠錢繼續開發
嚟嚟去去都係錢問題架啦
解決到咪唔使賺班玩手機game嘅「廢人」錢囉

巴打呢個twist好撚高汁

冇課一樣可以三星 nice nature

七大罪光與暗之交戰幾好玩
送得多石無課都可以上pvp top tier
主線還原得唔錯仲好睇過原作動畫版

目前最勁嗰隻

支持。我之前都好鍾意玩電話game。課咗成萬先發覺個問題，點解唔買console？

400蚊一隻game有新content, design, game play, 夠玩1個月。點解要用相同既價錢買個鑽石pack到頭來只可以抽幾次十連，幾分鐘。依加諗返，就算抽勁角又點。都冇朋友玩同一隻game可以同我分享。就算有，總會有幾萬人課得比我多，喺pvp用錢dom我。
點解唔玩啲正路野，zelda, mhr, rer2... 。想玩就玩，唔會話有好多無謂但唔做又會miss out既日任。最後搞到打個機都好似做功課咁。

如果我一開始就將啲錢放落console game。我諗我會過得開心好多。

咁可以又課金又買console姐

其實冇野好抽。我自己上網搵個rng software抽飽佢仲好

真心 用手指掃幾掃就開技真係幾創新
同埋棵技能樹可以任撘用唔同屬性嘅技
好懷念

嗰陣玩到啱啱有人發現龍職就棄咗
淨係記得啲法師要死掃爛掃
劍士就可以auto迴旋斬

三不玩
注重收費抽蛋多過遊戲玩法
倒模式
開發一兩年就收皮

其實好多人CONSOLE同手機GAME都有玩同課金
二邊其實都有唔同問題
好似隻MHR咁出撚左十鳩幾年都係咁撚樣打啲人咪一樣咁開心
打機但求過癮,有供就有求架啦
而家個個出黎做野月入幾皮會至在果每個月1幾千銀課金錢?
用錢買到快樂,窮人先二揀一再打飛機

kpy1111

而家玩買斷單機game多,你講果兩隻系列我都有買。

呢個真係自己都唔明點解玩足咁多年

樓主係咪講緊pad

kingdom rush

不能同意更多

手機GAME想拖長隻GAME壽命, 一定整到D遊戲內容超難獲得同角色成長超慢, 之後日日做每日任, 出活動又係FARM, 耐唔耐出新野又要你儲值, 呢世人玩過既手機GAME唔多但玩過幾隻都係咁, 全部玩左一個月頂唔順作業感太重棄坑

玩呢啲game都係填補空虛姐
抽的想要嘅卡嘅時候嗰啲些少嘅滿足感同埋成就感
不過最多都係維持半日

唔止既 我諗會有2,3日囉 好快又覺得自己唔知做緊咩

MH Unite

值唔值都唔到你決定 因人而異 又唔係洗你錢
利申 唔課

Girl alone

想知你玩邊隻game咁肯課

係咪到咗手頭緊嗰陣先諗得通

轉玩mhr之後無再開電話game

首先客戶群體已經唔同，console係中重度玩家，手機係輕中度玩家，點比

都算係

忍者必須死，依家諗返起係我想死

以前魔力月費 升LV升技慢撚到閪咁就好好玩好有社交咩

我睇play store評論好多人屌間公司

玩手機game從來唔科水又點睇

pad都有番要求先打到啵

樓主 講得岩

正想咁講
MMO 咪又係將升lvl過程拖長，出道具機率低到喊
夾你浪費大量時間，唔係點會有人想收Account
根本咩時代都有浪費錢同時間嘅驚

差好遠喎
手機game市場發起根本係大勢所趨
你哋玩家群比唔夠錢咪要開發新客群賺錢囉
傳統產業個個都係咁架啦
平時回報低嗰陣冇人理
到收皮比人取代嗰陣你哋先走出嚟話風氣差以前更好

CY爸爸: 我左右開弓 , 手機市埸 家用機市埸 , 我全都要

幾隻game課金加埋應該有十萬
後悔中

玩手機GAME既人真係覺得自己打緊機?

以前升lvl就係慢

每次組團都同唔既人一度升一度打字吹水

點一樣法？
D人玩mobile game課金會令你生cancer?

呢啲垃圾game都課一餐

好多係廠商開啲自己人ac零成本課金，去引人競爭

咪姐係千年戰爭

你玩落就知其實同千年戰爭好唔同 呢樣野之前已是有人討論過

先得個萬銀就以為好多

玩手機遊戲唔係玩緊遊戲

係享受用錢扔死人嘅感覺

唔夠人有錢咪當無課仔囉 一樣可以玩架

唔知有咩好反

同一間公司 不用分得那麼清

puzzle &dragon
完

梗係屌啦，速食到閪咁，又係嗰啲貧者愈貧富者越富game

系統整得幾好都好，
pay to win就唔會長玩

一樣

係 但未至於要去到重課死追一隻寵 況且PAD出手都算大方 你忍到手唔下下all in啲寵都夠用啦 而家又可以免費擴袋回體 算係咁啦

所以係咩game？

其實以前online game都係pay to win
不過學生哥唔會理，因為都無錢

流星群俠傳 （ 操作/打擊感我敢講得呢隻驚做到）有小小裝已經真係好好玩 當係手機上打3D武俠格鬥 ，新手冇裝加上超大量養成 真係叫人勸退

死局黎
你睇吓原神搵幾多
我一直都講緊課手機遊戲金課太多係扼殺緊遊戲市場
一隻gta 5舊都唔洗
一單已經唔止了
開發一隻gta 既時間可能可以整100隻手機遊戲
好快就唔會再有gta
得返原神

有石派先黎allin srank隊長都ok
係隊員同武裝難搞

玩pad玩到而家都未課過金
真係一蚊都冇

利申 耐到唔記得自己玩左幾耐

咁你依啲精神病就特殊案例啦
正常玩開有小小質素既仲點會上𢲡住部手機？
顧住玩destiny 2 我連apple arcade 都好耐冇開過

其實想打NBA 點解會正正經經玩apple arcade ?

一萬蚊夠你俾二十年apple arcade 年費
用家俾小小月費，Apple 包底，班developer 又有心機去搞

我不能理解點解手機玩game一定會停留喺下下都課金嘅思維
Apple Arcade 一個月費$40 個個禮拜有新game多到玩唔晒, 仲可以family plan 六個人一齊用遊戲進度跟返自己icloud ... 仲打通曬tvOS / macOS / iOS , 你iPhone 玩到iMac 玩到iPad / Apple TV 都得，真係去到邊玩到邊

apple會根據遊戲時間 同好多因素分錢比班真係有心做嘅developer

最近玩隻butter royale 幾搞笑食物版PUBG, 啲武器全部都係食物構造, 幾個大update之後又有season update 真係冇諗過佢哋遊戲內容都做得咁豐富

回應第三點
Another Eden
雖然都有抽角元素 但完全唔課 有技術亦可通關全部內容

奶共仲踢走支持民主自由既元老 不了

抵制課金game

啲人有PS4/PS5/XBOX玩FIFA咪一樣又係玩垃圾FUT喺度抽卡

我人生課金總額應該過廿萬
不過是鳩但
打左十幾年機
都係用左3個月人工
人地設計隻game出黎都要成本都要出糧
人人唔比錢 營運商食屎
免費仔根本係蝗蟲
又要有要求又要唔比錢

有冇人玩呢隻？
玩咗幾年一蚊都冇俾過
呢啲game幾好，贏唔贏同課金幾多完全無關係

哂鳩氣 跟本以前online game年代咪又係一樣

細個玩魔獸世界 魔獸世界係隻月費game

就算你比錢課金去工作室買金幣

你都買唔到Pvp裝 因為係獲得綁定

但身邊嘅同學玩啲咩？ 商城game囉

以天龍八部黎做例子

課到全身3lv石要千幾蚊左右

最高9lv 每1lv需要數量係以次方黎計

加埋一大堆課金系統 課成百萬都仲有野課

樓主係咪做左幾十年人都唔理解

香港人從來都唔係中意打機

而係中意欺壓別人

gta咪又係玩緊課金制
沙魚卡無聽過？

Nba 2K入邊嘅myteam 中哂你上邊講嘅野

手提電話game依家只玩Kairosoft

電話淨係玩數獨 一蚊都冇課過
見d fd一日到黑都玩d抽野育成game
好似吸毒咁

FIFA UAT好玩
年年買隻新再重新抽過

最鍾意玩ea d game
由其係fifa年年都要俾錢買隻新
數值改少少再重新抽過d卡

手機game直接打摷左單機game
再加上支那低成本操作

我都放過課一年blood brothers 2 同三年Fire Emblem Heroes, 每月1-1.5k左右， 嗰陣覺得都值嘅原因係佢每個禮拜/日有更新，俾錢係買佢嘅更新服務；同埋既然每日用兩三個鐘以上去玩，平均每個鐘都唔算比好多，至少人工仲算比得起；仲有就係手機最跟身、最方便、最就手，switch/3ds 我都有，但要額外拎出街就硬係爭緊啲

但最致命就係抽角色佢懶係隨機，你想要嘅角色就算聲稱3%我抽成4、50次都抽唔到，屌佢老母，試多幾次終於覺得嘥鳩氣，delete apps 保平安

BTW, 如果我退game前佢有確保抽倒嘅機制，可能我而家仲課緊 😆

食開屎突然間問邊隻屎冇咁難食

時代淘汰左電腦

冇課打排位一定俾啲垃圾隊友你
都幾難上王者
利申 前星耀

其實根本係睇你點玩
講呃錢既之前D online game 咪仲呃錢
基本上玩親所有online game都係要入點
你話你玩單機game 打爆左一隻 咪又係會出多代新既/dlc比你買黎玩
要呃你錢既點都會有位呃到

我自己有隻手機game玩左好多年
加加埋埋都應該課左5位數
然後有個分身account 0課 任個D想做就做, 唔記得/忙就由鳩佢
但係2邊個進度都係差唔多
如果你唔係要同人地鬥既 其實真係唔會有你講果個問題

先假設所有連登仔都做到唔玩垃圾課金手機驚,
都轉晒去玩主機用既GAME

但結果都係乜都改變唔到
連登既影響力係0.0000000000001%都冇

因為外國既課長, 特別係日本課得異常地誇張,
連登仔課幾千,幾皮以為自己好重課
但日本仔係幾百,幾千萬日元課落一隻課金GAME度係司空見慣既事
一個日本仔課長, 就可以頂替過百連登仔課長

所以抵制課金手機驚完全係晒鳩氣
不如多D發掘下好玩既二,三線CS GAME, 大作既CS GAME總有人玩,
二,三線GAME冇人玩就真係執柒

咩年代，仲d2

請指教, 對你呢啲潮人嚟講有邊隻looter shooter 同類型未來風格遊戲有咁完美嘅matchmaking 合作組隊系統可以任何野都同人哋無縫連接一齊玩

但係冇人一齊玩嗰陣時solo content 一樣咁過癮咁多花臣搞襟玩襟磨，同時又有PvP mode 可以同人交吓手？

Dying light 我都係前幾個月知道就嚟出第二集先強迫自己爆咗機買咗六年都唔敢自己一個玩要搵人陪

原本想買outrider 但諗起只係無限打電腦刷裝就意欲減半, 應該會等steam 減價, 隻game仲要developer冇明確表明後續更新會有乜嘢 好似講到出完就算咁
明明可以發大嚟搞 有Pvp 直頭睇落八成似gears of war 咁對戰都已經襟玩10倍
destiny 2 我都係早兩個月見變咗免費玩入去睇吓咩料。。
一玩上癮買曬啲expansion pack + season pass 。
。第一隻game steam 原價買

十萬？你打錯字咋？100,000夠你比二百五十年嘅Apple arcade 年費

如果係真咁你應該就係嗰班仆街pay to win developer 眼中嘅大鯨魚，
你知唔知100,000可以養活幾多人 養活幾多真係有心做嘅好game ? 一個apple arcade 持續性有月費收入Apple派返錢比佢哋已經養起唔少indie developer

一個月費個個禮拜有新game玩死你都得啦

Apple Arcade 一個月費$40 個個禮拜有新game多到玩唔晒, 仲可以family plan 六個人一齊用遊戲進度跟返自己icloud ... 仲打通曬tvOS / macOS / iOS , 你iPhone 玩到iMac 玩到iPad / Apple TV 都得，真係去到邊玩到邊

apple會根據遊戲時間 同好多因素分錢比班真係有心做嘅developer

最近玩隻butter royale 幾搞笑食物版PUBG, 啲武器全部都係食物構造, 幾個大update之後又有season update 真係冇諗過佢哋遊戲內容都做得咁豐富

如果我有100,000咁樣掉出去我會選擇泵水比依啲developer 做投資者，PC MMO 都就嚟絕種，難得仲有班人( 大部份係以前Everquest 班人) 不計成本有心去做

依個世界趨勢係遊戲時間碎片化
我玩左9年wow都棄左啦
更何況用自己錢課金點解要比人屌
講到你地d 3a大作免費咁

真係見笑啦，psn+pc都買咗dlc

課10萬好扯旗咩
識人課幾十萬都有
土豪課百幾萬都大把
所以手機game 係暴利

一班垃圾影響市場,
劣幣驅遂良幣咪就係影響到其他人囉,
關我撚事? 點解要啲本來有質素有品味有要求嘅人去降低要求迎合返啲垃圾轉頭?

世界荒謬所以就要接受荒謬?
咁執著做咩啫?
新腥港人都係喺香港生存吓
講真 關你撚事

你接受唔到咪繼續你有你屌
咁就改變到個世界架喇
加油呀 靠你啦清

距d符文要錢，skin有角色屬性加成
我就唔撚知你係度講緊d乜撚野
你要比都係比符文改版之後嘅LOL

加勁少完全冇影響
我用開百里守約一樣兩槍爆佢血

世界係垃圾, 唔通就理應垃圾?
係你哋呢班垃圾接受世界嘅荒謬, 係你哋荒謬
仲要其他人強逼去接受荒謬?

真係好撚荒謬

講就叻
唔想手機game發大嘅根本好簡單
同班廠講你哋消費力勁啲就得
可惜你哋冇

兩邊根本唔同市場
依家唔係話手機驚冇必要, 而係手機驚多數低質
唔好偷換概念講到玩其他console就容唔下手機, 又唔見手機要反攻其他市場?

因為根本就係唔同嘅市場呀弱智
依家就只係話手機驚抽蛋抄橋好撚低質啫, 二元分化
字都未撚識睇, 係咪玩太多垃圾手機驚玩到無撚咗個腦?

你口中講嗰啲抽蛋抄橋嘅低質嘢咪就係pc console到傳過嚟
手機game多數低質係你自己亂咁比較
對象唔同開發目的唔同遊戲環境唔同
係你自己覺得係game就要跟你嗰套大作標準行
不如要求人哋開發十年八年先出一隻手機game啦
開發完換代又可以繼續開發

既然都係模仿PC, 點解大製造就唔模仿得? 但就抄埋啲柒嘢?
冇人話要幫PC護航話做得好好, cyberpunk有幾柒大家都見到

環境唔同, 客戶群唔同, 所以手機就抄橋抄得合理?
Deemo呢啲音驚原作成份唔高咩? 白貓呢啲就算有抽蛋, 大家有冇話好撚低質?
咁點解一定要降低個質素降到去原神呢啲抄zelda 抄switch呢啲console嘅垃圾level?

除咗一班垃圾玩家明知抄都毫無標準咁繼續去玩之餘我諗唔到咩原因呢啲垃圾製作仲生存到, 以前online game課金課撚到傻先有得贏嘅時候都會淘汰, 好嘅唔學衰嘅學仲要大條道理幫嗰堆垃圾手機驚含撚

Sony 招聘廣告洩密 打算為 PS 熱賣遊戲推出手機版

你真係大鄉里，十萬有咩咁奇。利申十五萬up

見有講白貓我就講下白貓,
首先, 白貓都係抄, 基礎系統係抄falcom出喺PSP既ARPG伊蘇7
人設又係一大抄, google一下 "白猫 パクリ" 就搵到一大堆

玩左兩年Granblue fantasy
明手機驚禍害但都仲會玩落去

重貨過2萬幾蚊（當時仲係學生）就覺醒左，手機驚呢啲野最後都係得個吉，唔洗錢玩兩下就好

唔好係度講重課呀 有D收入過十萬又話你雞碎咁多
又講自己課幾多幾多 又話你窮撚就咪課之類架啦

每人重唔重定義都唔同啦，十萬係v幾十面前咪又係少幾十一百都有啦

淨係玩啲俾一次錢既game

如果係公司可以攞部PS5黎玩，我一定唔會揀手機game

有時都唔明自己點解會玩D on9驚 但抽卡個快感真係幾爽….
我自己都叫微課 只會課下D月卡咁 除左玩Slam Dunk課左成千蚊之後玩左一陣 比D新角屈 就唔想玩
依家... 幾十歲人 婚都結埋 但見到有D多囡又合眼緣既驚 又有得抽卡 就會玩LOL

利申.... 有PS4但依一兩年都無乜心機開機玩 有Switch 以前係mon hun fans 但MHR玩到上位唔知點解又無左份熱情 有電腦... 等緊魔力

課咁多仲貴過買幾十隻有內涵嘅新game
試多啲嘢正啲

失敬！原來呢度咁多大鯨魚課金猛人！

過百萬
對真係想喺手機度玩高質game嘅人嚟講已經夠俾Apple arcade 2083年嘅年費
仲要年年月月日日有更新個個禮拜有新game冇廣告打通tvOS iOS macOS方便你去到邊玩到邊, 仲要support Xbox ps5 手掣接埋落手機Apple TV度玩到變電視遊戲機咁都得

我都想有百幾萬咁樣捐俾有心整番好遊戲既developer
可唔可以send依條網址俾你朋友睇吓考慮吓注資入去依間遊戲公司 ( 前Everquest 創辦人同一眾團隊開發期望整另一隻hardcore high fantasy mmo 出嚟)
順便叫佢反省一下自己做嘅事有幾錯
令到呢個遊戲業界有幾扭曲？

惡撚過共產黨
比你班垃圾有民主死撚緊，同班獨裁者一撚樣
我呢套就係好過你呢套，你班垃圾聽我講就得

失敬！原來呢度咁多大鯨魚課金猛人！

十五萬
對於我呢啲冇父幹有對唔死都冇撚柒用嘅垃圾廢柴父母嘅死窮撚嚟講，真係不能想像玩隻濕鳩手機game可以萬萬聲咁掉落去，我而家仍然後悔緊自己兩年前因為貪抽卡嗰一下快感而課左$200美金落去asphalt 9 隻game 度，抽完$100美金抽咗架勁車原來再抽$100美金要再抽返同一架勁車而令到佢哋兩個有合成升級嘅機會係得5%我計一計咁我咪即係要掉幾萬蚊落去先有機會抽倒返同一高等級同一架車仲要繼續不斷抽而不斷抽中再將同一架車合成升級先打得贏Online其他人抱歉我真係窮人限制思想！

十五萬對真係想喺手機度玩高質game嘅人嚟講已經夠俾Apple arcade 375 年嘅年費
玩其他MMO 平均月費都係100至$120咁咪夠交125年嘅遊戲月費

仲要年年月月日日有更新個個禮拜有新game冇廣告打通tvOS iOS macOS方便你去到邊玩到邊, 仲要support Xbox ps5 手掣接埋落手機Apple TV度玩到變電視遊戲機咁都得

我都想有十五萬咁樣捐俾有心整番好遊戲既developer

可唔可以考慮吓注資入去依間遊戲公司 ( 前Everquest 創辦人同一眾團隊開發期望整另一隻hardcore high fantasy mmo 出嚟)
順便反省一下自己做嘅事有幾錯
令到呢個遊戲業界有幾扭曲？

咁照你咁講共產黨極權統治應該係好過西方自由民主國家

你見識少
大把人幾十萬 甚至過百萬咁課落去
大陸個班可以課過千萬

過千萬落隻濕鳩垃圾手機game
最誇張案例都係聽過嗰隻乜嘢叫我官老爺幾百萬可以做VIP，喺地鐵見過啲師奶喺度玩拿住部Android機篤下篤下仲諗緊玩乜鳩

藍apple plzzzz. 1moreday?

Exactlythe.

我就係屌緊你地班垃圾d 思想同共產黨一撚樣
Ching 係弱智定唔識中文

課左幾十萬yen落ウマ娘

destiny 2 做任務抽武器作業感仲癲過好多手機game

有閒錢想點洗法都要管，課金都要俾人批鬥
上面條戇鳩仔係咁講買幾百年apple arcade又唔知做乜鳩，講到好似真係有野好玩咁

輕度玩家唔care呢啲野根本好正常
app台未光復之前大把支那game po添啦
原神唔係支那廠+宣傳大嘅邊個會走去理
同埋遊戲界抄襲多到你唔信
分分鐘你玩緊啲神作都有抄襲成分

音game好好多，大部分都係比幾錢就有D咩。
但就無咩可能無課.

好多人只係享受抽果個過程
未中之前幾百成千咁抽
中左玩兩玩就唔玩，轉game再抽過